咁樣畫圖其實有冇問題

小妹我係股票初學者
各位大佬請指教
係咪企唔穩就會跌

畫得靚過我

支撐底線大約25個位穿左就唔一樣
不過都算劃得靚

如果投資只計畫功不計盈虧，我會給100分

同百家樂畫路數紙一9樣。。

有

無，而加趨勢線作支持， 止蝕放下面，aim佢通道頂，用輸粒糖搏間廠，有TA無窮人

白衣sir又扮

同樣準則 奈奈應該500分

輸到仆街第一步： 學識投術分析

畫得好
然後你會發現會輸錢

Exac7ly

呢d平行線通道都把撚

劃通道或者趨勢線，要分清級別。
將兩個同一級別兩個高/低點連起來先有參考價值。
如果你將低級別圖低點同另一個高級別圖低點連成嘅趨勢線就冇意義.
同埋支撐阻力位只能係提醒作用。好似紅綠燈柱咁，要睇當時咩燈，唔係下下都要停落來。關鍵位置一樣，要等走勢對佢作出反應先有用.

ALL IN TESLA!!!!

一日成千上萬交易量 都比你條仆街畫幾條線睇穿哂

畫圖就賺到錢就個個都讀art啦

咁樣畫幾下就贏到

學黎唔係比你用
學黎比你睇 下點樣用圖昆散戶錢

第二步嚴守止蝕8%

畫條線三歲都識啦